jyp做錯二件事 ◔_◔

知唔知咩事 ◔_◔

想知..

踢佢屎忽兔兔 ◔_◔

jyp跳舞其實幾好睇..

敬業舞男? ◔_◔

怪叔叔跳舞..

係咩事

樓主唔講野

記得佢露兩點 ◔_◔

做賊+錯誤選擇啩 ◔_◔

如果多過兩件就分享啦

頭先去痾屎 -_-

係咪好似張圖咁痾屎

唔識痾屎馬 ◔_◔